david luiz 轉轉個髮型既話係咪球壇最靚仔個堆？

有無人可以ps 下reus giroud 髮型比佢睇下